賭幾多都得，聽日一定8號

好悶

脂丁

悶唔悶d

唔係8號樓豬死全家

好撚好笑

我賭身家又如何？